外交部：中美貿易談判代表將很快再次會談

中美貿易談判再傳波折之際，中國外交部發言人耿爽今日表示，中美主要貿易談判代表，將很快再次舉行會談，同時，兩國工作級別貿易談判將繼續快速展開。

另外，中美圍繞新疆人權問題的角力持續，美國等23個國家在聯合國敦促中國停止拘留維吾爾族與其他穆斯林。耿爽批評，美、英等國人權記錄不光彩，無資格對他國指手畫腳，促停止在人權問題上搞政治化和雙重標準，停止以人權為藉口干涉他國內政；又稱這次60多個國家發言支持中方立場，說明攻擊抹黑中國不得人心。

據報下月未必簽協議 採購農產品未達共識

路透社稍早引述美國政府官員表示，中美可能無法如預期的下月在智利亞太經合組織（APEC）峰會上，簽署臨時貿易協議，或因協議文本還沒準備好，但強調這不意味談判破裂。白宮發言人稱，雙方仍在努力完成臨時協議的相關工作，定要在智利簽署的文本。

報道知情人士稱，美國總統特朗普要求中國承諾巨額採購美國農產品，但中方拒絕就巨大購買量和時間表作出承諾，這已成為雙方僵持不下的障礙。

據了解，中國買家希望能根據市場需求而採購。一名中國國企官員解釋稱，中國不想買下大量民眾不需要的產品，或是在需求不大的時候採購，若美國農產品集中進入中國，國內市場或難以消化，農產品過剩會嚴重打擊當地價格，打破供需平衡。

新疆問題或成障礙？ 京促美停止干涉內政

另一方面，美國再打新疆人權牌，與其他22個國家聯合聲明，呼籲中國尊重人權，包括宗教與信仰自由，又敦促中國停止任意拘留維吾爾人和其他穆斯林。中國常駐聯合國代表張軍反對無理指責，批評是粗暴干涉中國內政，又警告這無助於中美貿易談判。

耿爽今日在例行記者會上強調，新疆依法設立職業技能教育培訓中心等一系列預防打擊恐怖主義和去極端化舉措，極大扭轉了新疆的安全形勢，維護了當地安全穩定，敦促美英等不要顛倒黑白，站在事實的對立面上。

你個名

屌你咩名黎

笑咩

我彈出彈入打我啊笨.gif

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

President Xi is my BESSSSST FRIEND AGAINNNNN